好鬼嘅問卷調查

話說今個禮拜一 冇喇喇早上十一點幾有錄音打黎話做問卷調查 又係個啲1分極不同意7分極之同意個類 大概係話今次關送送中條例嘅問卷 跟住總共好似有5條問題

最鬼嘅地方係當我做完第三條之後 佢就話：最後仲有兩條問題 之後佢就分別問咗第一條：「你認唔認為自己係中國人」同埋 第二條：「你認唔認為自己係香港人」

我答晒成份問卷之後先醒起佢冇講自己咩機構 又醒起佢問最尾嗰兩條問題之前嗰句野好似好凝重 彷彿好似喺度警告緊我答得小心啲咁 但大家當然知道我嘅答案係咩啦 當我答完成份問卷之後 佢一句好似快遞騙案嘅音調咁同我講：「拜~拜」令我非常之心寒

但令我最嬲嘅係：屌你老母多謝都冇句

多謝提醒

大家小心

Pish!!
睇黎大家唔知電話問卷係可以儲低受訪者電話

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

我試過有電話打嚟我冇聽 但留咗言 個留言大慨係話問卷做完 多謝

屌我明明咩問卷都冇答過

內容關於啲咩

Pish

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

一定要小心
我都有收過呢啲電話
我第一句就問佢係咩機構
佢係會唔撚答你！
然後迫你答佢問題
我係咁問佢咩機構
佢就cut左線

留名

Pish pish